有無巴打識踩板可以教下

因為好鐘意著vans 所以最近諗諗下不如試下玩埋踩板
但係身邊都無乜人識， 有無巴打可以指點下
點樣開始學好d

練你估睇幾句就會突然識架咩

住邊區？可以一齊踩 不過我踩LB

推POST 先最近好得閒

PUSH